丢磚 圍毆竟然無人鬧

暴動未？

你條仆街收皮啦

戇鳩仔，食藥未？

垃圾post 勿推 勿回覆

簡體字為何在連登可以出現？

表達得唔好 唔好推

連網名都用殘體字既垃圾！

讚都黎唔切

你平時對住警察再過份既暴力
又有冇出黎鬧呀

無委任証，假警黎架wo
新城市都話無叫警入黎

証明左民意係邊一邊囉

收皮你屌你老母

丢你老母
掉啊

（香港人請入黎）說好的Be Water呢？？？

屌還屌唔好屌錯位漢字黎 唔係殘體

樓下再推無賓周

商場邊到搵磚?

武力根本唔對等
鬧乜鬼

香港人開始醒覺啦
係呀，無人會鬧，你收嗲啦

請你重走共產之路，向毛學習

真嘅話 你就知班狗幾黑人憎
利申:唔覺有人做你講嗰d野

收皮啦你 仆街

你D伙記咪暴動囉仆街

無
我仲讚tim
打得好